2100 事頭婆與香港 從英國殖民地到中國殖民地 - 10/03/21 「細看世情」長版本

2100
事頭婆與香港
從英國殖民地到中國殖民地
- 10/03/21 「細看世情」長版本
星期三

城寨 Singjai
279K subscribers

「細看世情」

主持：黃世澤、劉細良

題目：《事頭婆與香港 從英國殖民地到中國殖民地》

逢星期三 9:00 ~ 10:00 pm
支持城寨Patreon

事頭婆